拆局：美國確診新型肺炎個案逾二百宗 被批檢測能力不足 (借美國之力隊Q TVB)

拆局：美國確診新型肺炎個案逾二百宗 被批檢測能力不足

美國新型肺炎確診個案不斷增加，華府揚言會動用一切資源抗疫。不過，有美國傳媒報道，
現時全美只有約70間實驗室可以對新型冠狀病毒進行測試。華盛頓有衞生官員更指，
他們的設施現時每日只能應付25個樣本測試，遠遠不足以應付龐大的疑似個案。

TVB報假新聞, 醜化美國, 用英文post去侵侵twitter, 寄信去美國領事館,
民主共和反共議員.
美國唔民事告,都可能禁tvb 去美國採訪. 同禁止tvb相關產品在美銷售.

成日勇武只係得香港攬炒???
攬炒之道對準中共同習近平, 令中共攬炒,唔係香港攬炒.
依家市況咁差,勇武成本效益極低.

依家國際反共浪潮, 當然借勢多D國際文宣集中打大佬.
點解中共咁惡因為有錢有影響力.
而且習近平明顯勢危, 國際文宣打大佬先係主旋律.

制裁CCTVB

其實果條民主法案bill 要制裁埋cctvb上上下下

貼tvb link = 鬼
到左2020年3月, 己經唔可以用蠢做藉口

TVB報假新聞, 醜化美國, 用英文post去侵侵twitter, 寄信去美國領事館,
民主共和反共議員.
美國唔民事告,都可能禁tvb 去美國採訪. 同禁止tvb相關產品在美銷售.

美國新型肺炎確診個案不斷增加，華府揚言會動用一切資源抗疫。
不過，有美國傳媒報道，
現時全美只有約70間實驗室可以對新型冠狀病毒進行測試。

TVB 將武漢肺炎變做美國肺炎. 仲唔去美國煲大佢.
等美國政府制裁佢.
識玩當然咁玩天才.